你有幾耐無擔心過大軍啊？

我見猶憐啊

佢地2個都好柒 尤其個男

乜我個樣似耶穌咩？

你兩個仆街冚家產
唔準笑我個冰冰

唔知點解呢排佢咁紅